有冇巴打會買 精靈寶可夢 Let's Go

有嘅你會揀皮卡丘定伊布?

係咪偷跑左?

官方話叫叫下就慣
其係老任唔想天價買返堆名啫

未知 我等到16號先去買

係叫寵物小精靈，尊重

已買

乜撚野寵物小精靈呀?你新移民?不嬲都叫精靈寶可夢架喎

利伸：小學個陣已經開放玩寶可夢go玩到依家升埋中學啦

有現貨？

冇 我係訂左 聽日先有得攞

我買ポケットモンスターLet’s Goピカチュウ

係咪今晚12 點有得玩

今日去唔知買唔買到呢？